發夢見到掟雞蛋諗倒啲嘢

如果用針將隻蛋開個窿抽啲液體出黎
入翻啲油漆入去
再封翻口得唔得
有冇人可以解答倒我

點解唔直接水彈？

之前見倒有人話水彈一係掟左唔爆一係未掟就爆

掟雞蛋未?